<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="telecommAppLabel">ဖုန္း</string>
    <string name="unknown">မသိေသာ</string>
    <string name="private_num">သီးသန္႔နံပါတ္</string>
    <string name="notification_missedCallTitle">လြတ္သြားေသာ ဖုန္းေခၚဆုိမႈ</string>
    <string name="notification_missedCallsTitle">လြတ္သြားေသာ ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ား</string>
    <string name="notification_missedCallTicker">%s မွ ဖုန္းေခၚဆိုမႈလြန္သြားပါသည္</string>
    <string name="notification_missedCall_call_back">ျပန္လည္ေခၚဆုိမႈ</string>
    <string name="notification_missedCall_message">မက္ေဆ့ခ်္</string>
    <string name="respond_via_sms_canned_response_1">ဘယ္ႏွယ္လဲ?</string>
    <string name="respond_via_sms_canned_response_2">ခ်က္ခ်င္း ျပန္ေခၚပါမည္။</string>
    <string name="respond_via_sms_canned_response_3">ကြ်န္ေတာ္သည္ သင့္ကုိ ေနာက္မွာေခၚမည္။</string>
    <string name="respond_via_sms_canned_response_4">အခု စကားမေျပာႏိုင္ပါ။ ေနာက္မွ ေခၚမည္လား?</string>
    <string name="respond_via_sms_setting_title">အျမန္ တုန္႔ျပန္ခ်က္မ်ား</string>
    <string name="respond_via_sms_setting_title_2">လွ်င္ျမန္ေသာ တံု႔ျပန္မႈမ်ားကို တည္းျဖတ္ပါ။</string>
    <string name="respond_via_sms_edittext_dialog_title">အျမန္ တုန္႔ျပန္ျခင္း</string>
    <string name="respond_via_sms_confirmation_format">%s ထံ မက္ေဆ့ခ့်္ ပို႔ၿပီးၿပီ။</string>
    <string name="outgoing_call_error_no_phone_number_supplied">ဖုန္ေခၚဆုိမႈကုိ ပုိ႔မထားပါ တရား၀င္ေသာနံပါတ္ျဖည့္မထားပါ။</string>
    <string name="add_vm_number_str">နံပါတ္ ထည့္ပါ</string>
    <string name="handle_restricted">ကန္႔သတ္ထားေသာ</string>
    <string name="incall_error_power_off">ပ်ံသန္း အေနအထား ဖြင့္ထားသည္။ ဖုန္းေခၚရန္ ပ်ံသန္း အေနအထားပိတ္ပါ။</string>
    <string name="incall_error_emergency_only">ကြန္ယက္တြင္ မွတ္ပုံတင္မထားပါ။</string>
    <string name="incall_error_emergency_only_att">အေရးေပၚ ေခၚဆိုမႈမ်ား အတြက္သာ</string>
    <string name="incall_error_call_failed">ဖုန္းေခၚမႈကုိ ပုိ႔မထားပါ။</string>
    <string name="incall_error_out_of_service">မိုဘိုင္း ကြန္ယက္ မရႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="disabling_flight_mode">ပ်ံသန္းမႈအေနအထားကိုမရေအာင္လုပ္ထားသည္။</string>
    <string name="airplane_mode">ပ်ံသန္းအေနအထား</string>
    <string name="voice_input_control_incomming_calls_summary">အသံကြန္မန္းမ်ား %1$s ႏွင့္ %2$s ျဖင့္ ဖုန္းေျဖဆိုျခင္း (သို႔) ျငင္းပယ္ျခင္း လုပ္ႏိုင္သည္။ အသံကြန္မန္းသံုးၿပီး သင္ဖုန္းေျဖဆိုပါက စပီကာပြင့္ သြားမည္။</string>
    <string name="voice_input_control_incomming_calls_speaker">အသံ ကြန္မန္းမ်ား “%1$s” (သို႔) “%2$s” ျဖင့္ ေခၚဆိုမႈမ်ားကို လက္ခံပါ (သို႔) ျငင္းပယ္ပါ</string>
    <string name="incoming_answer">အေျဖ</string>
    <string name="incoming_reject">ပယ္ခ်သည္</string>
    <string name="incoming_call_from">%s မွ အ၀င္ေခၚဆိုမႈ္။</string>
    <string name="notification_voicemail_title">အသံေမးလ္ အသစ္</string>
    <string name="outof3g_tryvoice">"3G လႊမ္းျခံဳမႈ အျပင္ေရာက္ေနသည္။
အသံျဖင့္ေခၚဆိုမႈကိုၾကိဳးစားၾကည့္မည္လား?"</string>
    <string name="restricted_international_call">ႏိုင္ငံတကာ ေခၚဆိုမႈမ်ား ကန္႔သတ္ထားသည္။</string>
    <string name="intcallsetting_voice_noti">ႏိုင္ငံတကာ ေခၚဆိုမႈမ်ား</string>
    <string name="call_roaming_guard_outgoingcall_message_domestic">သင္သည္ ေဒသတြင္း လွည့္လည္ျခင္းျဖစ္ၿပီး ေငြေပးေဆာင္ရမႈမွာ အစီအစဥ္အတိုင္း ျဖစ္ႏိုင္သည္။ ေခၚဆိုမႈ ေနရာခ်ရန္ အိုေက ႏွိပ္ပါ္။</string>
    <string name="call_roaming_guard_outgoingcall_message_international">သင္သည္ ႏိုင္ငံတကာ လွည့္လည္ျခင္းျဖစ္ၿပီး ေငြေပးေဆာင္ရမႈမွာ အစီအစဥ္အတိုင္း ျဖစ္ႏိုင္သည္။ ေခၚဆိုမႈ ေနရာခ်ရန္ အိုေက ႏွိပ္ပါ္။</string>
    <string name="call_roaming_guard_incomingcall_message_domestic">သင္သည္ ေဒသတြင္း လွည့္လည္ျခင္းျဖစ္ၿပီး ေငြေပးေဆာင္ရမႈမွာ အစီအစဥ္အတိုင္း ျဖစ္ႏိုင္သည္။ ေျဖဆိုရန္ အိုေက ကို ႏွိပ္ပါ္။</string>
    <string name="call_roaming_guard_incomingcall_message_international">သင္သည္ ႏိုင္ငံတကာ လွည့္လည္ျခင္းျဖစ္ၿပီး ေငြေပးေဆာင္ရမႈမွာ အစီအစဥ္အတိုင္း ျဖစ္ႏိုင္သည္။ ေျဖဆိုရန္ အိုေက ကို ႏွိပ္ပါ္။</string>
    <string name="callFailed_cdma_notEmergency">အေရးေပၚေခၚျခင္းသာလွ်င္</string>
    <string name="labelCF">ဖုန္းေခၚဆုိမႈမ်ားကုိ လက္ဆင့္ကမ္းေပးပုိ႔ေနပါသည္</string>
    <string name="us_cdma_cf_act_title">အဝင္ေခၚဆိုမႈ အားလံုး ဆက္ပို႔ပါ။</string>
    <string name="us_cdma_cf_deact_title">မေျဖလိုက္ေသာ ေခၚဆိုမႈမ်ား ဆက္ပို႔ပါ။</string>
    <string name="us_cdma_cf_edit_msg">ေဖာ္ဆိုမႈမ်ားကို ဆက္ပို႔ရန္ ဂဏန္း ၁၀ လံုး အျပည့္ပါေသာ US ဖုန္းနံပါတ္ တစ္ခု ရိုက္ထည့္ပါ။</string>
    <string name="us_cdma_cf_activate_btn">အသက္သြင္းပါ</string>
    <string name="us_cdma_cf_deactivate_btn">ရပ္တန္႔</string>
    <string name="us_cdma_cf_act_all_msg">ေခၚဆိုမႈ ဆက္ပို႔ျခင္း ပိတ္ရန္ *၇၃ ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="us_cdma_cf_activate_submenu_title">အတြက္ ေခၚဆိုမႈ ဆက္ပို႔ျခင္း သက္ဝင္ေအာင္ လုပ္ပါ။</string>
    <string name="us_cdma_cf_activate_submenu">အ၀င္ ဖုန္းေခၚဆုိမႈမ်ားအားလုံး</string>
    <string name="us_cdma_cf_deactivate_submenu">မေျဖေသာ ေခၚဆိုမႈမ်ား</string>
    <string name="us_cdma_cf_deact_msg">ေခၚဆိုမႈ ဆက္ပို႔ျခင္း ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="us_cdma_cf_error_title">ေခၚဆိုမႈ ဆက္ပို႔ျခင္း အမွား</string>
    <string name="us_cdma_cf_roaming_msg">သင္ လွည့္လည္ေနစဥ္ သင့္ဖုန္းမွ ဆက္ပို႔ျခင္းကို သတ္မွတ္၍မရပါ။ ဆက္ပို႔ျခင္းသို႔ ေျပာင္းရန္ VerizonWireless.com သို႔ သြားေရာပ္ပါ သို႔မဟုတ္ +၁ (၉၀၈) ၅၅၉-၄၈၉၉ တြင္ ဝယ္ယူသူ ဝန္ေဆာင္မႈကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="us_cdma_cf_back">ေနာက္သုိ႔သြားပါ</string>
    <string name="rts_reject_reseason2_roaming">ဤနံပါတ္ကို မွတ္ပံုတင္မထားပါ။ သံုးစြဲသူစင္တာ (%s) သို႔ ဆက္သြယ္ပါ္။</string>
    <string name="rts_reject_reseason7_roaming">ေဒတာ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား ပံ့ပိုးမႈ မရွိပါ။</string>
    <string name="rts_reject_reseason14_roaming">မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မ်ား ဝန္ေဆာင္မႈကို စီမံေပးသူ ေထာက္ကူ မေပး။</string>
    <string name="rts_reject_reseason2_not_skt">ဤနံပါတ္ကို မွတ္ပံုတင္မထားပါ။ သံုးစြဲသူစင္တာသို႔ ဆက္သြယ္ပါ္။</string>
    <string name="rts_reject_reseason2_skt">ဤနံပါတ္ကို မွတ္ပံုမတင္ရေသး။ သင့္ကိရိယာကို ပိတ္ၿပီးေနာက္၊ ၎ကို ျပန္ဖြင့္ပါ။ ျပႆနာ ဆက္ရွိေနပါက သံုးသူ စင္တာ (%s) သို႔ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="reject_cause_imsi_unknown_in_hlr_2">"ဖုန္း စတင္သံုးမႈ ျပဳလုပ္ရန္ လိုအပ္။
သင္၏ သံုးစြဲသူ ဌာန သို႔မဟုတ္ ေဒသႏၱရ ေရာင္းသူကို ဆက္သြယ္ပါ။"</string>
    <string name="reject_cause_location_reg_fail_8_11_12_13_15">ကြန္ယက္သို႔ မွတ္ပံုတင္လို႔ မရပါ။</string>
    <string name="reject_cause_location_registering_16_17_22_254">ကြန္ယက္ မွတ္ပံုတင္ျခင္း ဆက္လုပ္ေနသည္။ မၾကာမီ ထပ္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="reject_cause_skt_registering_255">လိႈင္းႏႈန္း ရွာေနသည္။ အေရးေပၚ ေခၚဆိုမႈမ်ားသာ…</string>
    <string name="reject_cause_location_reg_fail_7_14">မိုဘိုင္း ကြန္ရက္မ်ားကို ခြင့္မျပဳ။</string>
    <string name="reject_cause_illegal_ms_3_KT">ကိရိယာ အေထာက္အထားျပရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။ သင့္ကိရိယာကို ျပန္စၿပီးေနာက္ ဤျပႆနာ ဆက္ရွိေနပါက ဝယ္သူ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားသို႔ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="reject_cause_illegal_me_6_KT">ကိရိယာ အေထာက္အထားျပရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။ ဝယ္သူ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားသို႔ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="rts_reject_reseason2_lgt">နံပါတ္ မွတ္ပံုတင္မထားပါ။ ဤျပႆနာ ဆက္ရွိေနေသးပါက ဝယ္ယူသူ စင္တာ (%s)ကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="rts_reject_reseason3_lgt">အေထာက္အထားျပျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ။ ဤျပႆနာ ဆက္ျဖစ္ေနပါက ဝယ္ယူသူ စင္တာ (%s)ကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="rts_reject_reseason6_lgt">ကိရိယာ အေထာက္အထားျပျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ။ ဤျပႆနာ ဆက္ျဖစ္ေနပါက ဝယ္ယူသူ စင္တာ (%s)ကို ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="rts_reject_reseason8_11_12_13_15_lgt">မွတ္ပံုတင္ျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ။ ဤျပႆသနာ ဆက္ရွိေနပါက ဝယ္ယူသူ စင္တာ (%s) သို႔ ဆက္သြယ္ပါ္။</string>
    <string name="rts_reject_reseason16_17_22_lgt">ကြန္ယက္ မွတ္ပံုတင္ျခင္း ေႏွာင့္ေႏွးေနသည္။ ခဏေန ျပန္ၾကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="rts_reject_reseason_lte_lgt">ကြန္ယက္ မွတ္ပံုတင္ျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="rts_reject_reseason_19_lte_lgt">မိုဘိုင္း ကြန္ယက္မ်ား လက္ရွိတြင္ ပိတ္ဆီးထားသည္။ မိုဘိုင္း ကြန္ယက္မ်ား သံုးရန္ သံုးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈ စင္တာသို႔ ဆက္သြယ္ပါ</string>
    <string name="rts_reject_default_lgt">ကြန္ယက္သို႔ ခ်ိတ္ဆက္ရန္ မရႏိုင္ပါ။ ဤျပႆနာ ဆက္ရွိေနပါက ဝယ္ယူသူ စင္တာ (%s) သို႔ ဆက္သြယ္ပါ္။</string>
    <string name="rts_reject_reseason_roaming2_3_6_8_lgt">ကမာၻလံုးလွည့္လည္ျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈ သံုးမရပါ။ သင့္ကိရိယာကို ျပန္စတင္ၿပီးေနာက္ ျပႆနာ ဆက္ရွိေနပါက LG U+ သံုးသူ စင္တာ (%s) သို႔ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="rts_reject_reseason_roaming7_14_lgt">ကမာၻလံုးလွည့္လည္ျခင္း ဝန္ေဆာင္မႈ သံုးမရပါ။ ေဒတာ သံုးလိုပါက LG U+ သံုးသူ စင္တာ (%s) သို႔ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="rts_reject_reseason_roaming11_12_13_15_any_lgt">တယ္လီကြန္ျမဴနီေကးရွင္း ကုမၸဏီျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္မရပါ။ ျပႆနာ ဆက္ရွိေနပါက LG U+ သံုးသူ စင္တာ (%s) သို႔ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="rts_reject_reseason_roaming16_17_22_lgt">တယ္လီကြန္ျမဴနီေကးရွင္း ကုမၸဏီျဖင့္ ခ်ိတ္ဆက္မရပါ။ ေနာက္မွ ျပန္ၾကိဳးစားပါ။ ျပႆနာ ဆက္ရွိေနပါက LG U+ သံုးသူ စင္တာ (%s) သို႔ ဆက္သြယ္ပါ။</string>
    <string name="rts_reject_reseason_roaming_err_code_lgt">အမွား ကုဒ္</string>
    <string name="rts_reject_reseason2_3_6_kor_open">အေထာက္အထားျပျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ။ ဝယ္ယူသူ စင္တာ (%d)သို႔ ဆက္သြယ္ပါ္။</string>
    <string name="rts_reject_reseason7_14_kor_open">ပံ့ပိုးမထားေသာ ေဒတာဝန္ေဆာင္မႈမ်ား (%d)</string>
    <string name="rts_reject_reseason16_17_22_kor_open">ကြန္ယက္ မွတ္ပံုတင္ျခင္း ေႏွာင့္ေႏွးထားသည္ (%d)</string>
    <string name="need_supplementary_svc">သင့္ကိရိယာ မွတ္ပံုတင္မထားပါ။ သင့္ကိရိယာကို ပိတ္ၿပီးေနာက္ ျပန္ဖြင့္ပါ။ ဤမက္ေဆ့ခ်္ ထပ္ေပၚေနပါက သံုးစြဲသူ စင္တာ (%s) သို႔ ဆက္သြယ္ပါ္။</string>
    <string name="forbid_makecall">ေခၚဆိုမႈမ်ား မလုပ္ႏိုင္ပါ။ သံုးစြဲသူ စင္တာ (%s) သို႔ ဆက္သြယ္ပါ္။</string>
    <string name="other_all_reject_cause">အသံ (သို႔) ဗီဒီယို ေခၚဆိုမႈမ်ား လုပ္မရႏိုင္ပါ။ သင့္ကိရိယာကို ပိတ္ၿပီးေနာက္ ျပန္ဖြင့္ပါ။ ျပႆနာ ဆက္ရွိေနပါက သံုးစြဲသူ စင္တာ (%s) သို႔ ဆက္သြယ္ပါ္။</string>
    <string name="dsa_next">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="roaming_auto_dial_title">လွည့္လည္ျခင္း အလိုအေလ်ာက္ ေခၚဆိုမႈ</string>
    <string name="roaming_auto_dial_to_korea">ကိုရီးယားကို ေခၚျခင္း</string>
    <string name="roaming_auto_dial_to_abroad">အျခားတိုင္းျပည္မ်ာကို ေခၚျခင္း</string>
    <string name="alert_dialog_dismiss">လႊတ္သည္</string>
    <string name="reject_videocall_during_drivelink">ေမာင္းေနစဥ္ လံုျခံဳေရးအတြက္ %s မွ အဝင္ဗီဒီယို ေခၚျခင္းကို အလိုလို ျငင္းဆန္မည္။</string>
    <string name="reject_vt_during_drivelink">ဗီဒီယုိ ေခၚဆုိမႈကုိ ပယ္ခ်လုိက္သည္။</string>
    <string name="reject_videocall_during_drivelink_msg">ကၽြႏ္ုပ္ ယၡဳ ကားေမာင္းေန၍ ဗီဒီယို ေခၚဆိုမႈတစ္ခု လက္မခံႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="blocked_call">%s (ပိတ္ဆီးထားသည္)</string>
    <string name="callFailed_unobtainable_number">နံပါတ္ အက်ဳံးမဝင္ပါ</string>
    <string name="voip_in_use_msg">ေခၚဆိုမႈ အသစ္ လက္ခံပါက လက္ရွိ ေခၚဆိုမႈ ၿပီးဆံုးမည္။</string>
    <string name="voip_in_use_restrict_dial_call">ေခၚဆိုရန္ မရႏိုင္ပါ။ VoIP လက္ရွိတြင္ ေခၚဆိုမႈ ခ်ိတ္ဆက္ထားသည္။</string>
    <string name="LowBattery">ဗီဒီယုိ ဖုန္းေခၚရန္ ဘက္ထရီအားနည္ေနပါသည္။</string>
    <string name="OutgoingLowBattery">ဗြီဒီယုိ ေခၚဆိုမႈ လုပ္၍ မရႏိုင္ပါ။ ဘက္ထရီ အားနည္းသည္။</string>
    <string name="low_batt_upgrade_disallowed">ဗြီဒီယုိ ေခၚဆိုမႈသို႔ ေျပာင္းမရပါ။ ဘက္ထရီ အားနည္းေနသည္္။</string>
    <string name="switched_to_voip_mt_kt">ေခၚထားသည့္ပါတီ၏ ေတာင္းဆိုမႈအရ အသံေခၚဆိုမႈသို႔ ေျပာင္းထားသည္။</string>
    <string name="switched_to_voip_mt">ေခၚထားသည့္ပါတီ၏ ေတာင္းဆိုမႈအရ အသံေခၚဆိုမႈသို႔ ေျပာင္းထားသည္။</string>
    <string name="switched_to_voip_mo">အသံေခၚဆိုမႈသို႔ ေျပာင္းထားသည္။</string>
    <string name="switch_rejected_by_mt">ဗြီဒီယုိေခၚဆိုမႈ အျဖစ္ေျပာင္းလဲရန္ ေတာင္းဆိုမႈ ျငင္းပယ္သည္။</string>
    <string name="switch_to_voice_call_failed">အသံ ေခၚဆိုမႈသို႔ ေျပာင္းရန္ ေတာင္းခံမႈ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="switch_to_video_call_failed">ဗီဒီယို ေခၚဆိုမႈသို႔ ေျပာင္းရန္ ေတာင္းခံမႈ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="incall_error_ims_not_registered_toast">ဗီဒီယိုေခၚဆိုျခင္းမ်ား မရႏိုင္ပါ။ အသံေခၚဆိုျခင္းသို႔ ေျပာင္းေနသည္…</string>
    <string name="incall_error_ims_not_registered_popup">ဗီဒီယိုေခၚဆိုျခင္းမ်ား မရႏိုင္ပါ။ အသံေခၚဆိုျခင္းကို ၾကိဳးစားမည္လား?</string>
    <string name="incall_error_video_call_in_roaming_area">ႏိုင္ငံတကာ လွည့္လည္ျခင္း ဧရိယာထဲတြင္ ဗီဒီယို ေခၚဆိုမႈမ်ား ပံ့ပိုးမႈ မရွိပါ</string>
    <string name="card_title_redialing">ျပန္လည္ေခၚဆိုေနပါသည္</string>
    <string name="rcs_share_image">ေတာက္ဆိုခ်က္ကို လက္ခံရမည္လား?</string>
    <string name="rcs_share_live">ေတာက္ဆိုခ်က္ကို လက္ခံရမည္လား?</string>
    <string name="lgt_sendcall_usim_mobility_warning">"ေဒတာ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားကို LTE မွတဆင့္သာ ရႏိုင္သည္။

3G သံုးရန္ ဆက္တင္မ်ား > ေနာက္ထပ္ ကြန္ယက္မ်ား > မိုဘိုင္း ကြန္ယက္မ်ား > ေဒတာကြန္ယက္ အေနအထား > 3G မွ်သာ သို႔သြားပါ။"</string>
    <string name="novideocall_inroaming">ႏိုင္ငံတကာ လွည့္လည္ျခင္း ဧရိယာထဲတြင္ ဗီဒီယို ေခၚဆိုမႈမ်ား ပံ့ပိုးမႈ မရွိပါ</string>
    <string name="message">မက္ေဆ့ခ်္မ်ား</string>
    <string name="call">ဖုန္းေခၚဆိုမႈ</string>
    <string name="volte_can_not_add_call">Call cannot be added at this time. You can try to reach out by sending message.</string>
    <string name="volte_block_add_video_call">Video call cannot be added at this time. You can try to add with a voice call.</string>
    <string name="wps_call_dialog_title">WPS call</string>
    <string name="wps_call_dialog_message">Active call will be terminated when you proceed with the WPS call. Do you want to make a WPS call?</string>
    <string name="emr_video_warning">Unable to make an emergency video call. Make a voice call instead.</string>
    <string name="dial_warning">Unable to dial.</string>
</resources>
